为什么香港拥有言论和网络自由而我们不可以！？

为什么香港拥有言论和网络自由而我们不可以！？

国安法都通过了，还以为会在香港建一个防火墙保护港人不要被西方洗脑。

结果人大还一直强调香港依然拥有言论自由，我们呢？！？！？！这是什么鬼操作？！

關我撚事

⚠️

由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析